{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73115&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영라라애견펜션"
    },
    "text": "このペンションは、ペットと一緒に泊まるのに最適な場所で、広い天然芝の愛犬用遊び場とプール、ヒノキのスパを提供しています。愛犬の数、大きさに制限はなく、同伴費用なしで利用することができます。周辺には統営達牙公園、統営ケーブルカー、統営ルージュなど様々な観光地があります。客室はすべてバーベキューテラスを含んでおり、ヒノキスパを無料で利用することができます。スパは客室内で個別に利用可能です。個別バーベキューも可能で、炭とグリルもレンタルできます。しかし、客室内では肉類、揚げ物、魚類を調理することはできず、保護者同伴のない未成年者の利用はできません。 また、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されているため、分別収集が必要であり、情報は変更されることがあります。繁忙期期間中、一部の客室の料金とプールの運営状況は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは広い天然芝の愛犬用遊び場とプール、ヒノキのスパを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションではペットと一緒に泊まることができます。同伴費用はかかりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬の数や大きさに制限はありますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬の数や大きさに制限はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には統営達牙公園、統営ケーブルカー、統営ルージュなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべてバーベキューテラスを含んでおり、ヒノキスパを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパはどのように利用することができますか？",
            "answer": "スパは客室内で個別に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューも可能です。炭とグリルもレンタルできます。ただし、客室内では肉類、揚げ物、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されています。分別収集が必要であり、情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金やプールの運営状況は変動するのでしょうか？",
            "answer": "はい、繁忙期期間中には一部の客室の料金とプールの運営状況が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 427
    }
}